雖然依家各大聯賽開季 但香港人依家已經唔再係睇波嘅時候

好撚嬲 真係好撚嬲

機場見！

約定你

airport

泥妹有來青山支持嗎

睇左20分鐘就冇心機睇
冇心情

機場見

見到ching好勇猛

泥清

波要睇
黑要反

泥青自細開始屌狗，有遠見

狗就人人都要屌